上政府一站通網 原來用晒啲警察政治宣傳片置頂洗人腦

唔係話要政治中立嘅咩？

之前818無端端send sms 俾人，都好撚侵犯市民私隱

而家popo 管哂成個政府

好人好者會睇？

遲啲一哥會唔會迫林鄭落台再宣佈成立軍政府？

圖書館上網廢老

我要login填政府表格先見到

眼寃

係
軍政府

反而林鄭記招片唔見有